{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 엔제이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数の料金であり、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金も当日現地にて決済してください。 宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。 ペットが可能な店舗を除き、ペットの入室は許可されません。 付帯施設にはバーベキューなどが含まれている場合があり、これを利用する場合は追加料金がかかります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがありますので、二重予約に注意する必要があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、バーベキュー場、ペット可、駐車可能、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金に含まれている人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金も当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗を除き、ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューなどの付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設にはバーベキューなどが含まれている場合があり、これを利用する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのような場合に変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがありますので、二重予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、バーベキュー場、ペット可、駐車可能、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 498
    }
}